Sel 11mal  Januaril 1874. Kaebas Marri Mäe in Assistluz Jürri Mäe et Gustav Nukka Kaks Kord luuwaga temmale pähe lönut,sellepärrast et  temma olla naero näggu teinud,kui Rehhepapp wihhut katsunud ja  kelle sees Elias Sirg ja Jaan Männi  terri piuga sisse pannud, nõudis Marri Mäe nende kahhe  löki eest  50 Rublad  hõbbedat.Gustaw Nukka kostis,et temma olla üks kord walmis pekstud laddemet kord ülle peksa kus ülle Marri Mäe naernud siis võtnud ta luudad nink nalja perrast Marri Mäele essiteks käe ja tõene kord kaela peale lasknud.
1. Tunnistas Gustav Eper,et Rehhepapp Gustaw Nukka Marri Mäe kaks Korda wihha pärrast lönud ja se peale ütlenud rehhepap Marrile kedda sa naerad. 2. Tunnistas Jakob Laumets,et Rehhe pap Gustav Nukka olla Marri Mäe käest küssinud,mis sa naerad ja siis olla Kaks Korda müda peat löenud mis peale Marri Mäe Rehhepappi käest Küssinud,mis sa mind peksad? 3 Tunnistas Gustav Aunap,et Rehhepapp Marri Mäet Kaks Korda löenud; essiteks käe peal ja pärrast päi luuwaga.Mõistis Kohhus,et Gustav Nukka südlaseks,ja peab nende kahhe lögi eest Kaks Rublad hõbbedat Marri Mäele  wallu rahha maksma.
                                                                     Peakohtumees.Paul Willemson       +++
                                                                            Kohtumees. Josep Hawakiwwi +++ 
                                                                            Kohtumees Josep Rosenberg   +++
